有冇人試過係街同啲死癈中開拖

今朝去茶餐廳食早餐
同2條死癈中(夫妻嚟 約48到54歲左右) 搭枱
佢老母 佢大動作郁張枱 整撚到我個沙嗲牛麵啲汁出哂嚟 仲冇撚嘢咁款
我睥9佢 條死癈中仲要寸柒柒咁問我睥乜9
我即刻開佢拖 對佢對鬧
條友食飯仲要抬隻腳上嚟食紋哂身 佢呢啲又樣柒又身為社會低下層嘅癈中真可悲 望佢2個聽日出街比車撞死 為民除害

Ff完啦，抹乾淨佢啦

睥鳩人地就當開咗拖

就係唔夠膽開拖先上黎開po

癈=又廢又有病